法國肥賓同利物浦根本係最襯，費sir 同曼連最襯

當然仲有Arsenal 電叻
珍惜真愛。不要讓那個疼你的、愛你的白白地溜走。永續雲加。----老夫，2017